18歲的瞬間 寄刀片俾編劇集資區

悶到嘔屎都血算 你寫埋啲咁能樣嘅劇本 點能樣睇落去啊扑你個街

Swag 100 ，50捐比文彬 50比ong

女主角太柒 狗都唔睇

個女主成能日拍到靚仔男主

你兩個心靈相通呀

酸？

得同男主角打工個店員姐姐索 其他全部好柒 要再整容

個女主有得同ong嘴dklm

要睇 必須睇
睇曬佢
...

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
死編劇

全劇最靚 = 便利店pt姐姐

我覺得ong老母幾靚

有少少……

ong老母我杯茶

真 女主好醜雖然男主都唔係好靚仔

成套劇最撚型同有氣質係傲齊 型過男主 女豬腳大包面仲要孖寶腸 男主真係重口

幾靚女喎真心

下 男主最正 無男主=套劇無左靈魂=唔洗開

你睇曬未

一白遮三醜 好柒wow 後生都咁既樣 老左你食埋我個份

無男主我撚會睇呢d垃圾劇...

我屌你老母 最重口係傲齊呀 呢塊刀片我係代傲齊寄比編劇

如果做到金香起 每日生活點過？
1. 同ong錫錫
2. 同park Solomon拖手
3. 叫靚仔明星做oppa

真...雖然捱到第十集已經好能想棄

面大大好`可愛阿嗚阿!

睇佢 = 睇緊exo do同邕b談戀愛

真啊
我想寄刀片比佢
點解要接呢套垃圾

未 剩係想睇男主夾埋數神對抗男班長勢力 一有感情線即飛

屌 睇得頭幾集係到廿文廿武男主好男仔來

希望你唔好肥傲齊嘅感情線
請你認認真真睇曬佢...

你好唔尊重do

好想劇透 等你明白我呢刻買刀片既心情

牙邕都話唔靚仔
小心娛樂台癲狗咬你

唔覺得個下巴位有啲奇怪咩

你痴線啦 大把人排住隊啜佢下巴

已經唔重要...
真心
呢一刻我淨係想編劇落18層地獄...

反正邕整到金用陳甘樣我都照要㗎啦

揀金香起做女主已經要炒車死

沈娜妍炒車死

想睇便利店pt姐姐同老師條線 多過邕同女主

大結局好撚悶

收皮啦我ong靚仔到

你=愚樂台癲狗=邊=導=民=555=賓=降=斬=swag=波=姜老=貓貓

大叔不了...

條線完全唔知做乜能嘢無發展過咁制

個twist夠twist已經足夠
你係咪睇左阿邊個啦

我=愚樂台癲狗=邊=導=民=555=賓=降=斬=swag=波=姜老=貓貓=勝利

你咪能屈喎賤女人

想知傲齊係咪真係鐘意xxx

有冇谷阿莫
唔想睇呢套嘢……

唔好浪費時間睇

Gay 鐘意作弊佬

維基睇到嚇能到我電話都跌埋即刻衝出門口買刀片

下一個男友
不要再是傲齊..

套劇成日播個首英文歌
叫咩名 幾好聽

我覺得唔夠
集資寄死老鼠

我睇左一半 如果唔係ong我都g持唔到落去 但係意志話我知 我挨唔住啦

其實
成套嘢我最鍾意嘅感情線係
李旗泰同昭藝
超正
勁fancy呢種離離合合

下 0存在感

靚仔靚女幾正

吓 好浪漫...

我睇佢睇到喊
其他咩感覺都無

其實個編劇寫傲齊鐘意大舊衰個日係咪hi左藥

痴線 臨尾都仲要搞鳩呀ong
洗唔洗寫到佢咁慘

年度悲情男主角

最悲情女主角一定係昭藝...

成套嘢d劇情都鳩下鳩下 完全唔知想點
金香起係與神同行明明幾ok...今次柒咗好多
我都唔知自己點解可以睇曬成套...

好彩棄左劇，成套野真係悶撚死

波你老母
收皮啦你比導狗邊狗笠狗喪狗歌神Jacky賓仔賓妹射疤佬改名狗光明左使范善唔識寫佛利民昂山Seulgi 毒發身亡斬鳩sir姜東昊老公百里香老細會然唔係好gay果斷馬克段宜恩Lay.Z XX?公關叔叔朝九晚十奴隸6永三和紅姐許志安龍湋紋林袓舜陳振聰葉繼歡張子強跛豪Jack the ripper何君堯張建宗李家超林奠盧偉聰石鏡泉肥媽陳小春叻哥譚伯梁嘉輝張致恆周永恆王子恒沙sir隻揪sir Wave sir連登會然加拿大北極熊勝利鄭俊英李宗泫崔鐘訓Roy Kim Eddy kim強仁金希澈金亨俊宋亨俊朴有天愚景天尹書彬元赫金用陳奶共霖姜至奐張偽興蝗嘉尔蝗旭熙蝗蛆藍吳啟華田海華瘟兆輪雞姦至頻死邊緣再每日帶住你個潰瘍肛門活到2047年再比全蟈公安內射你的疤

-.-